{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088592?place[place_type]=GID&place[gid]=1088592&place[latitude]=35.3597405037&place[longitude]=127.6795926397&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함양 느티나무산장펜션"
    },
    "text": "バーベキューや智異山阪神渓谷、ケーブルTVが提供される野外バーベキュー場です。利用時間は18:00~21:00であり、チェックイン当日の14時までに事前予約が必要です。バーベキュー場は天気や季節によって利用が制限されます。入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。人員の追加時には追加費用が発生し、客室予約の現況は100%一致しないことがあります客室と施設はきれいに使用しなければならず、最大定員を超える入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は客室では禁止されます。ゴミは分別して、キッチン器具は洗浄しなければならず、施設に対する責任は宿泊客にあります。ペットは入室できません。未成年者の場合、保護者の同伴なしでは宿泊できません。予約のキャンセルは当日でも可能で、客室は201号から307号までで、2名様まで最大3名様までご宿泊いただけます",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "18:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン当日の14時までに事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は天候や季節によって制限されることがありますか？",
            "answer": "はい、天候や季節によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人員の追加時には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、人員の追加時には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室予約の現況は必ずしも100%一致しないことがあるのですか？",
            "answer": "はい、客室予約の現況は必ずしも100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の使用には何か制限がありますか？",
            "answer": "はい、客室と施設はきれいに使用しなければなりません。最大定員を超える入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は客室では禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理してください。"
        },
        {
            "question": "キッチン器具は洗浄する必要がありますか？",
            "answer": "はい、キッチン器具は洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "はい、予約のキャンセルは当日でも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の番号は何番から何番までですか？",
            "answer": "客室の番号は201号から307号までです。"
        },
        {
            "question": "客室の最大定員は何名までですか？",
            "answer": "客室の最大定員は2名様までで、最大3名様までご宿泊いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 487
    }
}